已經唔想講野 幾時先有心意互傳

咁咪仲好，心靈交流

唔想講野咪唔好講野囉
靜下都幾好